叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(153)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.25 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季製作中，敬請期待！

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

劉完明又瞓覺

訓lu 早抖

Nplm

nplm

NPLM
矇矇快D上水

nplm
瞓覺lu
大家早抖
點解呢排無左私心置頂嘅

矇矇發現趕龍唔成功傷心過渡

佢擺明變番龍母然後開心到訓唔著就真

之前po鬼哥
依家唔知po唔po好

睇過最好睇嘅一集
沁岳 小7 凱希 勁到

卜心都難得做好人咁清晰呀

nplm
矇矇快啲返黎la

話說婁最後講果段係幾正邏輯
佢冇直接當鋒澤詐身份牌而係當對跳
冇中計
其實鋒澤警上想要效果係做唔到...

Nplm
鋒澤同綠魔係頂尖玩家 （by王漢）

鋒澤是高玩，把高階玩法帶到娛百

有冇啲王漢feel

都係, 難得三刀諗到呢個理由辨駁
如果係狼, 知2係詐身份, 做乜唔向後置位發查殺

應該可以咁講
鋒澤運用反面查驗去推出狼坑 成功用發言邏輯盤到狼 完全是沒有問題的 是娛百中正反邏輯頂尖的玩家

冇錯呀 其實我覺得警上係比較緊張
但整體包括警徽流都好過真預
而且冇賣到視角比好人

似喇似喇

2-3個鐘前係上個post留左名

我覺得佢一上警就標2號狼打呢吓好好
我本身以為佢一定會賣晒自己嘅視野當2係炸身份咁 點知佢講到真預視角嘅嘢
如果唔係7號係幸運兒 我覺得站4邊好合理
小7係黑市但又唔拍得 所以就求其話4無點評2 嚟打4

冇錯 其實婁駁得好好
不過佢直接打死澤仔 少少容錯都唔比
都暴露左佢有視角
後面5 10高機率有隊友

不過我覺得澤仔都冇錯
佢視角純粹係
1. consider自己個金水係狼弟 試下佢反應
2. 扮詐身份 睇警上有冇狼上當
雖然冇評估好風險 後果同收益
但我覺得算係個大膽既嘗試

如果唔係婁夠醒 正常悍跳狼知佢查殺錯
應該當佢詐身份
為左避免做匪事+搶警徽
會將佢放落不確定半好人
再喺後面上警既人搵真預
有機會由悍跳狼既發言 暴露上警狼數同格式

冇上水一兩日 直接由150跳到153點追

夠鐘起身返工的人入嚟nplm
愈推愈快

lm

nplm
夠鐘返工

nplm追返上個po先

呢度嘅人不嬲都唔駛瞓
任何時段上嚟都有人

突然咁多人nplm

有冇ching有陳敬宣舊相
想睇

keep番個nplm隊形先

其實佢呢個招數冇 網殺都有人咁玩
其實比較適合有石像鬼 隱狼 混 唔同狼隊見面嘅牌玩
而且金水係前置起跳
呃到狼人係狼隊唔起跳 同唔影響警徽

如果好似呢啲局咁 狼隊最多當自high 好人/真預
一定繼續爭預 視角上老實講娛百多數都跟夜間格式
唔太隨機應變

超舊的

一朝早起身又嚇人

好似男人

睇番放唔放尋晚嗰集喺#1個投票有成50個正皮
原來有咁多人睇

少左啦
以前100+架

Kimi紀卜心
7 hours ago

卜心有思考埋會否同毒，佢最近做好人水平都幾高

我尋日先話會唔會諗到同毒 果然諗到

原來以前多咁多

佢尋晚賽後都有講 希望佢做好人可以keep住繼續進步

我覺得收益唔係引到狼自爆

而係令狼隊見到唯一起跳嘅好人發錯查殺後唔去倒鈎

而呢場結果論都係狼坑好人坑睇警上票就出晒嚟

其實呢個打法大機會對好人有利, 同警下預一樣, 甚至可以當貼臉預

狼人如果識自爆, 好人反而崩盤
(如果有狼識自爆唔俾鋒澤報返真查驗, 第二晚有機會幸運兒女巫互毒, 再刀多個好人狼兄仲在場, 就算卜心唔毒女巫毒狼兄, 都仲輸一個輪次)

其實都好彩查個毛俾鋒澤先發言
正常應該查殺牌發言先
6/7/8可能會跳哂身份
鋒澤尾2發言先報番啱查驗好人未必信
好人會亂到7彩

孫生係咪同緊愛莉莎莎鬥廢

莎莎:你心事重重！壞人！你帥！好人！

孫生！你划水！

連莎莎都指證佢每次都只係划水

佢叫孫生講野仲衰過煩煩叫神職出來做事

我就覺得諗到同毒都要講出黎
減低狼穿女巫衣服被好人信的程度

係，全靠菜鳥狼警長查個毛警右警右都唔識

估唔到我有生之年會見到失傳嘅旋風腿

各位龍婆今晚又要嬲鳩莎姐調戲龍女

琴晚嗰集精彩到
凱希沁岳

你真係好重口

坐等九叔霸氣護妻
8婆坐左九叔個位重調戲我龍女
龍女係你調戲架咩

幾時先播

愛莉莎莎真係由內到外散發住陣bitch味

so as 阿圓

係嘅，但係始終卜心係幸運兒，好難推得郁
其實狼隊應該喺上票俾2號警長裏面順便換下黑市

其實黃生依加係咪已經以反指標為榮

關重口咩事
我又唔J春麗

傻啦,有真正威脅嘅先會做嘢
依個讚下啫,又唔會少忽肉

凱希今場直情呢半年既代表作
之前好多場都好暈同埋成日俾其他玩家話尷跟住推走

後尾有人提起之後佢有話, 係咼, 凱希都值得拎既

其實係架
09大讚佢著衫個操作

個質完全同呼姨係兩回事

九沁mvp一齊投卜心架
九沁moment x2

不過分析場上形勢的確好好
最後一輪見咁多神跳左出黎就叫大家出神冇問題
雖然用錯邏輯出9但真係錯有錯著
在卜心冇報毒口情況真係好易信左9號係真女巫
因為8真係唔似會毒到去11號

荳姐提前倒鈎 著女巫衫都合理到爆
就算報毒口我估佢都唔肯定

荳姐著女巫衫係好合理
不過唔報毒口真係大大增加其他人信荳姐係女巫既%
報左毒口至少好人會諗多一層, 會唔會真女巫真係未開毒就瓜左呢咁

所以覺得卜心報毒口好啲
即使覺得8毒唔到11
都可以有9係假女巫嘅邏輯
如果無報毒口
覺得8毒唔到11
就一定要係荳荳真女巫毒11
當然卜心講得好
幸運兒可以第3round先開毒
尤其佢跳槍應該唔會被狼刀

係
在於好人視角
9號話自己係女巫
在場冇其他人跳女巫打佢

8號為真預金水係被刀走, 要跳不跳似係神走
11係被毒走
咁好人就要決定8號有冇機會係真女巫, 有冇機會毒到11

覺得8冇乜點打過11號唔似會毒到佢既時候
如果卜心冇報毒口, 真係好大機會就信左當時得佢一個跳女巫既9號

冇錯係有機會同毒
不過至少要講呢個資訊出黎俾其他好人知道
有機會呢個毒唔係真女巫毒既, 要有呢個考量在裡面
不然9號太坐實女巫了
同埋卜心唔驚被刀, 自己係民根本唔驚輪次唔夠

所以我明沁岳點解投凱希
佢估3 6出黑市 7幸運兒 12獵
得返1 9
8唔似毒到11 唔知幸運兒有毒情況下
9真女巫 咁1就定狼

11夠第一日要7 8 表水重點聽
如果11係黑市點解重點7 應該一早認佢好

8第一日係棄票 佢到入黑前都未完全信2係真預 唔站邊
夜間開眼又識跟2毒11 會唔會立埸轉變得太快

有D明白大大暈到咁係點解

冇追post，但想知鍾意鋒澤/采子係咪主流，同埋點解鍾意佢？

一路都有睇開狼人殺，但都唔係好明鋒澤點解包埋入五堅情，仲要話佢高玩
但佢玩得唔好又成日亂咁黎咩，做好人都經常擾亂人視線。有時連零九都頂唔順想鬧佢，係而家熟左可能好啲，慢慢睇睇下覺得有少少反感。

十人局仲要成日帶埋采子黎，平時三四堅情主持+采子佔左差唔多一半人
晋賴九婁呢四堅情實力唔錯/好笑就話啫，
采子又唔係主持又玩得麻麻又唔係好笑，話靚女又唔係。
玩得好/好笑成日上黎就話啫，雖然未去到憎，但靠關係集集上黎搞到對采子都麻麻地

出現了 （非澤粉澤黑，等龍婆出嚟）

五堅情源於九澤cp開始
連第一首歌兵變都係圍繞鋒澤開始
建議追返上年狼人殺

一直都有睇，但get唔到鍾意佢嘅點

麻煩唔好打殘體

我都麻麻地澤（樣+體型+身高）但未到黑佢

答左你呢個先五堅情係鋒澤組出黎㗎喎咩叫點解包埋入去

其他野主觀意見唔評論
但首先五堅情老闆係邱鋒澤 佢唔出錢就無五堅情
呢個係客觀事實就咁

我自己其實都get唔到鍾意嘅點，不過又唔會去到反感
講反感仲有好多人勁過佢

打速成一出就係，禁錯sor

無鋒澤就根本唔會有五堅情

簡單講一講
采子最初上狼殺肯定係因為鋒澤關係
不過之後發咁多通告俾采子就肯定唔關鋒澤事
娛百主持冇權力要求娛百狂發通告俾任何一個藝人

至於娛百點解發咁多通告俾一個玩得麻麻又唔好笑又唔靚女既藝人
就大家自由心證
可能因為平, 因為佢冇schedule得閒到爆發親佢都得閒
又可能覺得佢形像OK多發無妨

不過的確見到娛百係發多左俾D後生女例如雨婷, 艾莉兒同采子
娛百都要develop下其他新玩, 唔係一世都係得幾個常駐
呢三個係咪都係你心目中既 玩得麻麻又唔好笑又唔靚女既藝人 呢?

鋒澤有講過從來無向娛百推薦采子
係娛百自己發通告叫佢上
咁當然娛百係因為鋒澤而知道有采子
但我唔認為咁樣叫靠關係上節目

其實都唔知係咪主流
講親采子都會有負評
然後呢度日常屌澤趕澤
我本身覺得鋒澤嚟講就係多人鍾意所以愛之深責之切先日常鬧澤

至於采子應該多人係對佢冇乜特別 部分人例如我鍾意佢因為鍾意佢性格同唱歌
但無可否認出現太多真係會令人反感
不過其實佢同鋒澤之前都有講過話唔算係靠關係至少鋒澤冇叫過娛百發多啲采子

至於五堅嘅問題 唔明點解鋒澤喺五堅係一個大錯特錯嘅概念因為冇鋒澤根本出唔到五堅呢個組合
無論喺出歌方面定佢地嘅世界觀方面鋒澤都係重心嚟

希望解答到你嘅問題同疑惑
不過其實好多謝你提出因為我一路都好想知點解會唔鍾意牙采原來真係因為老是常出現

噢聽日金鐘獎停播0995

五堅情源於澤仔 冇佢唔會有呢個組合

娛百女常駐少之又少
好想上嗰啲 娛百又唔邀 eg.小7
玩得好嗰啲 eg卜心 以辰 first priority一定唔係娛百
有其他job一定優先

關娛百咩事
搵隊採訪隊去都夠啦

一開頭’到底係邊個兵變我‘最深印象都係偉晉
覺得個gag都係佢帶起多啲
就算到而家玩得唔好成日做反指標
但比人感覺都係謙虛同埋好努力搞笑
同鋒澤個感覺好唔同

利申 理性討論 真心想知

今日狼殺雙狼王開上帝視角得23分鐘

我都想問關佢咩事
入圍都無

作為娛樂新聞應該會直擊賽果？
同埋一定收視麻麻
我都好期待金鐘

789 +孫生酷炫
仲可以有咩期待

可能佢覺得好多人都會去睇金鐘
尤其是今年金鐘會悼念鬼哥

雙狼王+789你expect啲咩

謙虛你睇過佢段live鬧粉絲未

所以我話搵採訪TEAM都夠
同埋網絡節目仔停乜鬼丫
between真係好想好想好想柯仙得獎

如果講性格
我惗可能你只係睇娛百 唔會去到fans咁樣睇埋佢地其他節目&社交平台係點樣
如果你唔係睇到咁入，其實好難答到你性格問題

至於狼殺嘅話 其實你睇到呢度咁多人都避你鋒澤係咪高玩呢個問題
沒錯他就是低玩

本身就預係垃圾局嚟

聽日又喊過

睇隔離po 今日下晝火化
真係要講再見啦
掛住佢嘅話唯有睇返佢之前嘅節目
好似佢從來都冇離開過一樣

同埋一一同堡堡都仲未有心情番黎

唔幫晉仔招黑是給他最大的溫柔
巴打喜歡偉晉性格就好了

今晚睇九叔龍女踢腿拉筋算

正常室內綜藝都係虐待來賓
cafe28： 虐待主持

咁都係因為一開始鋒澤話偉晉兵變佢, 偉晉先會講咗呢句出嚟, 然後鋒澤先諗到用呢個idea組四堅情出歌
至於你話偉晉謙虛呢點, 建議你去追下舊po睇下佢點diu 9一個純粹俾建議佢可以點玩得好d嘅fans

同埋搵嘉賓笑鳩主持

咁講
鬧粉絲還鬧粉絲(佢認為只係酸民屌錯佢亂玩)
謙虛還謙虛
兩樣野黎既
工作上佢的確係謙虛同埋好努力沒錯

玩得麻麻唔好笑其實唔緊要，每個人都需要機會去練習再慢慢進步。
其實而家睇返最開頭啲片可能都覺得冇咁好睇㗎。
但呢排見到係得佢上去密到好似主持咁，見到咁先會開始諗呢個問題啫。
主要係如果係靠鋒澤而咁樣覺得對其他人唔公平，
覺得都要比下機會其他人。

理性討論 呢段講態度咁就淨係講態度
想問巴打係覺得鋒澤態度有問題?
如果講態度 邱鋒澤算係娛百數一數二唔會走心嘅玩家 至少我睇嘅咁多集都未見過佢有西過人面或者自己錯將責任推落人到
琴晚嗰集佢知自己個操作可能有問題都即刻say sorry
我就唔係好睇到佢態度上有咩問題

頭先睇佢火化嘅新聞都忍唔住又喊咗

感覺呢啲太主觀好難話邊個啱 不過如果你再追多啲佢地狼殺以外嘅嘢可能會改變睇法

其實有人好想上但娛百唔發 例如小7
不過我覺得發采子多應該係平

我係澤粉都認同澤仔係低玩

以前最鍾意係晉仔
但佢上次直播單嘢 覺得佢性格不了
之後就脫咗粉
不過無可否認佢好努力搞笑同工作認真嘅

次次播完12人都播返啲異常垃圾嘅局出嚟
對比太大好難接受

我係龍婆我都支持各位diu佢低玩

聽日金鐘焦點一定係小鬼同奶共憲，之後應該到想見你

咁重申一點啦
鋒澤同其他主持冇權力要求娛百發任何一個人通告
鋒澤采子亦親口講過冇主動R娛百可唔可以發多D

再者, 卜心荳荳仍然係2020年娛百發最多通告既女藝人
凱希係少左因為佢有好多其他Job
娛百發唔發采子都唔會減少其他女高玩上去既機會, 采子唔會取代到以上任何一個女高玩
至於俾邊個女藝人多d機會有通告咁呢樣係娛百自己決定既事

澤粉表示從來都無覺得澤仔係高玩
鐘意佢同佢喺狼殺上嘅表現完全無關
無論佢玩得好定差我都會繼續鐘意佢

加上有好多時都係堆左好耐先一次過播，阿采先成日出現

娛百發得通告唔通唔接咩

佢哋真係唔係玩得好好，甚至真係9玩
但係好多人鐘意佢哋都係因為性格好
咁狼殺始終係個遊戲，真係圈粉係人品

12人警長局講邏輯多d
10人局抿牌為主
睇認真局睇magicliar, 同godlie第三季
會多d精彩嘅玩法
Magicliar小巨好勁

Agger
加上就算五堅其他四堅都有玩唔好嘅時候
大高玩09有操作失敗發狼金
婁一玩12警長局就唔識發言
小賴 死咗兩神都跳騎士
偉晉 長期反指標
鋒澤雖然長時間鳩玩 呢到都冇人否認 但佢認真玩嘅時候 都可以稱為高玩嘅 （粉絲filter）

呢度好多人睇MagicLiar呀
聽日一齊討論呀

原來係咁，唔講真係會以為係鋒澤想捧采子先成日出現
不過覺得娛百唔多唔少都要比面鋒澤都有關係，不過唔係佢出到聲會比人感覺好好多。

至於重心方面，感覺上鋒澤相對其他四個係比較易招黑粉。
始終上狼人殺同埋佢地係因為個節目而出名，大家一係睇重遊戲過程，一係就想放鬆搞笑。
唔知佢係咪比人鬧得多，玩成點呢方面唔講啦，搞笑都好似冇以前咁自然，以前唱下歌仔有時都仲會覺得幾得意。

幾時開播架
終於可以同大家一齊討論最新一集ML

係你嚟

通常都星期六6點
係上次唔知點解變咗星期日

係咪好似6 點首播？
但佢太長我次次都唔會跟首播
通常都係深夜自己一條友喺度睇

正
種狼我真係expect三集都會好好睇
超多野盤

我都表示唔多睇得過眼佢淨係識樓剛樓剛
澤仔咁多bb粉，有咩事都衝出嚟護主
唔招黑都難

見到大家理性討論無無腦護航
本鳥表示老懷安慰
可能睇得太多YT啲小學生CM
between邱鋒澤一向都係連登認證低玩
而五堅情係佢本人創立出嚟
我亦都相信原音唔會要求娛百要比阿采上

完全明你話鋒澤係容易招黑呀
其實我地個post無話咩野主唔主流，唔鐘意都可以講
不過係呢度蒲耐左就會知道多d佢地娛百以外嘅事
無興趣又可以只係評論娛百狼殺
乜都得(除左講鐘意羅志祥)

連登認證低玩
我兩大喜愛玩家都相繼被連登認證

正，原來呢度都有得討論

希望想見你可以攞最佳戲劇
話晒鬼哥有去客串

有啊 不過通常講ml都會四重加密

記住開四重加密
因為唔係好多人追直播
歡迎

真，我最多都係睇下叮咚五堅情同小賴/凡凡youtube一兩條片，所以覺得其餘四個突出啲。
不過鋒澤成日比人鬧都未試過係節目爆，抗壓能力同脾氣都算係咁。

咁講真一個keep住鳩玩
一個keep住反指標
好難擺入高玩行列

Agger
采子通告費平
性格好 唔走心 樣ok 算叫有觀眾緣
私底下又睇狼人殺嘅書 認真嘅藝人
娛百嘅角度嚟講 係平靚正

至於有人覺得發得采子太多通告
咁可能係娛百太懶
懶得發掘新玩
加上出名嘅又忙

好
不過我都係睇左幾集ML
邊睇直播邊追番以前d集數

thank you代言人講咗我想講嘅嘢

同埋各位巴絲應該有個錯覺
以為阿采呢度係好多人鍾意?!
其實9成時間都係得一個傻佬係咁PO阿采
唔理呢個傻佬就得
而呢度投票親阿采都係輸既
各位唔鍾意阿采既大大可以放心
絕對得非常少眾人會鍾意呢個老是常出現既冇效果低玩又唔靚既女藝人

我覺得除咗攝夢人嗰兩集 其他都值得一睇

佢脾氣方面冇問題，
純粹玩法方面覺得要諗清楚啲先再咁玩，
係有時見到佢又玩錯側邊啲人o哂嘴，
佢仲嘻皮笑臉，覺得實力唔好應該認真多少少，
時機問題。

補充一句夜晚9-11直播時段係好多只睇娛百&只想睇狼殺嘅巴絲上水
只係其他時間都係來來去去個廿個人圍爐J仔 先比人感覺係澤采主流
其實並不是
得閒上多d黎講自己想講嘅野

我都係睇到第8定第9集
不過種狼第一集都已經睇左先
聽日可以照睇最新一集一齊傾

尋晚明明j緊女

有時都真係幫唔落佢㗎

有集混血兒
紹安平民扮狼混
小巨平民幫大巨跳預
發到狼查殺都幾好睇

今晚睇左之前d種狼先
種狼未睇過
好似都幾複雜

得對上一集係種狼
好好睇呀超難盤
睇左先會知道更多明天果集咩玩法

只可以話 鍾意鋒澤嘅基本上鍾意佢個人 靚仔唱歌好聽性格好
而唔係鍾意佢係狼殺點玩
不過單純鍾意睇狼殺嘅人覺得佢煩膠都明嘅
呢度有時都鬧佢有啲節目效果/操作好煩膠+鳩
至於點解包入五堅情 其實你要知四堅情係因為佢先有 五堅更加唔洗講

鋒澤d玩法無咩收益先係問題
孫沁岳今次跳黑市就好睇
不過多d玩d奇招
個節目會好睇d
鋒澤都叫有嘗試

我自己睇到第8/9集
暫時都係覺得你講呢集最精彩
滴滴代跳成功,
紹安兩次起跳扮狼混壓制狼人起跳又俾好人認到
型到

大家睇ML會唔會飛住睇
有時真係忍唔住飛啲爆水玩家嘅發言

樓剛唔知點解第一次聽果陣都唔會覺得好怪，
得閒鳩噏下個節目冇咁悶，
我連孫沁岳啲爛gag都唔會飛，
講唔好笑嘅笑話都可以係個賣點
但盲粉真心倒米，本身都係睇完就算唔會有咩感覺，
但下下夾硬盲撐佢玩得好只會令人反感。

其他人我都算忍到
不過大小巨公司果個咩"王子"我真係忍唔到, must 飛

平時唔會
通常仲會返轉頭睇多次
除咗上次個2 號

我有時同男朋友一齊睇狼人殺
佢都麻麻地鋒澤 覺得佢好煩膠
不過我就係鐘意

各人有各人睇法 唔洗迫人哋一定要鐘意既
（問米除外）

我反而好奇大家睇會唔會攞紙mark低每個打咩坑位
聽成個幾鐘唔mark低有時真係唔記得
Mark左好似易明d
有時人地講緊聽唔明又會playback下

冇左問米之後睇得開心好多

紹安會係咁問聊天室 五狼係咩

紹安同小巨我會重聽
紹安講野勁lur
小巨就勁深

仲有Leo都係
陰聲細氣唔知做乜鳩

勁複雜
有多隻狼仲要聽啲人發言有冇變形
超難但好好睇

鋒澤我第一次見係幾年前同文慧如唱千年之外個mv
同佢狼人殺節目個形象好唔同

覺得反感有部份原因係好多次鳩玩fans都盲撐
平時玩得唔好都係睇完就算

未係咪應該唔睇好啲

娛百粉絲見面會 啲粉絲小學生嚟
唔洗太認真

我發現多數男嘅都覺得澤仔好煩膠
不過我完全明白理解
只係我地有粉絲濾鏡先會覺得佢得意

between好想知究竟路人覺得澤仔煩膠d定孫生煩膠d

明呀
粉絲行為偶像埋單
呢度即使係鋒澤fans都好反感出面d盲粉
但又的確唔係佢控制範圍嘅

依個連登邪教帖同出面主流意見好唔同
不過理性好多,歡迎你多D嚟依邊上水傾

通常一邊扮工一邊聽就算
好難兩個幾鐘都坐定定

如果睇開反骨 孫生我來了 就真係覺得fz煩啲狼人殺就...不相伯仲

我決定自爆 其實我采子喺我心目中係indifferent

你唔想佢喺你心中嘅形象幻滅就千祈唔好睇

係啊 睇完未必翻到轉頭

一夜間喺連登 由神枱變做佛地魔
不過都好多台灣fans覺得佢冇錯
如果你好奇心好大嘅話 可以睇吓

咁你唔好睇了
到你忍唔住好奇就去#1有一格加密有指路
講完你會唔會即刻忍唔住

尋日雨婷vs艾姐結果係點

識貨呀
我都好欣賞TVB奸角澤

雨姨啦

估到呢個gif又會出現

迫自己睇直播 就冇呢個苦惱

強行打歌
前兩日佢地出左新合唱歌 叫messed up

我男朋友覺得孫生好好笑㗎

人地咁啱CUE到先出場

鄭子誠

樣雨姨
性格艾姐

點解冇人識欣賞

孫生而家好老尷

睇睇下直播老是瞓咗嘅我
上集無瞓就被迫睇2號神發言

客觀黎講孫生真係有諧星綜藝咖天份
鋒澤只係咁岩比佢起到一個五堅世界觀 以前上綜藝節目尷到負一百點 我覺得佢到依家都唔太識R水吹搵野講

個樣咁chok
估唔到佢真人咁中意派膠

估唔到泡菜飯都有人覺得好笑

其實佢玩音樂時同平時節目上見到嘅佢係完全兩個人嚟

澤仔一走出娛百 成日都擔心佢做啲好失禮嘅事

叫佢撩Melody佢突然鳩叫 空氣凍結
真係成個人都係毒撚特質黎
除左自己擅長個aspect就係尷尷尷

最終係31:6

其實仲要靠黃生接到個梗秒變大嬸嬲鳩先發展到,同埋就算有龍婆視角嘅我都經常性為佢尷尬

我都即刻諗起呢個...尷到唔敢再睇返

諗到都覺得好笑
咁大個人仲要一班小妹妹驚佢失禮

小妹妹? 睇過, 邊度小呀

花蓮出show 樓剛

我出名笑點高，沁b好好笑

我係嫌佢出左狼殺都淨係樓剛樓剛，好多路人完全唔知佢想點

撩Melody個段真係唔敢睇第2次

咩事笑到咁開心

我諗大多數透過狼殺認識鋒澤
但係可能係靠音樂/唱歌/人品性格而鍾意佢
有興趣可以睇多d佢狼殺以外既野/訪問
佢節目效果/主持有時真係好尷 未識拿捏得好

不過佢正職係歌手 為左音樂而黎台灣追夢
加上依家咁忙 做老闆、寫歌、主持、跑活動等
比較難去練習狼殺

狼殺方面一定唔係大眾認為既高玩
但佢有時都玩得唔差 紹安覆盤都有講

佢肯嘗試唔同操作係好 雖然成日失敗
不過早期狼王跳預/ 炸身分都係佢帶入黎
而係鏡頭成日狀態高笑哈哈
係佢覺得藝人要俾正能量觀眾

不過佢有講過只當狼殺係一場遊戲
贏輸佢唔太著重
最緊要大家/觀眾玩得開心

當然明白純睇狼殺會覺得佢鳩玩成日做冇收益既事

YT留言亦唔代表主流
而點解有咁多迷妹/盲粉留言
有睇粉絲見面會就知留言好多係小學生

同埋可能佢係呢度討論度比較高
但唔代表主流意見
呢度歡迎大家吹棒唔同玩家

我會，個腦裝唔到

我的皮蛋！

個part睇過一次唔敢再睇
佢之後唱歌個度有時見到ig post都會loop

尷到喊...

唔係狼殺既話我諗佢真係轉左去做幕後好耐搞唔掂

多謝田亞霍

開親視角99%都係好人贏

高質cm突破500 likes

尋晚如果孫生個位係小頼就好了

小賴今日新歌mv
笑死 佢係下面留言話點解咁快有倒讚

歡迎皮蛋 查個毛
歡迎前任晉 大嬸晉
歡迎蟑會滅 小三賴
歡迎我的師父 我的cp 我的樓剛
my everything

都係要再屌一次娛百12人局唔搵小賴唔知咩料

睇下邊幕會出現思佳姐d衫同飾物先

明明佢嗰日都喺娛百
娛百表示想要all star 12局
痴心妄想

除非佢總冠軍賽變成12人局啦
想all star12人賽只出現在總冠咁
唔係真係唔知咁做有咩意義
(雖然總冠又係要見到孫生)

心智上
欸這裡有沙灘耶

希望所有人同娛百都睇到小7

小7應該都好關注今集個cm
卜心遲咁多先留cm, 小7都有去re佢

我都覺得係 佢可以覆下今集感想

冇錯, 普遍CM都有讚佢
可以自己都留下言講下心路歷程
增加exposure

台下觀眾：

近排個D唔係叫表水怪,係爆水怪
用我發言好爛嬲鳩自己俾好人認

你岩

懲罰佢上次發言順序亂嚟同唔跟警徽流驗人

懲罰左用畏光雙眼爆水既孫生先啦

思佳姐同小瓜拍story 宣傳小賴出歌 同阿采出道一周年
好有心

估唔到, 太有Heart, 尋晚思佳姐已經整左張相祝阿采出道一週年

不過小瓜又"小瓜式幽默"......以為懷孕一週年

係...好尷

佢真係好錫阿采

你哋呢排應該J 爆九叔啦...

佢最近真係好靚仔

爽

真係好靚仔

瀏海嘅重要性

自己又讚自己靚仔

同零九同款caption

Copy cat邱鋒澤

隔空放閃 特登學樓剛

帥帥的樣子

佢都係妹妹頭正嘅

鋒澤不要這樣

有聲係咩事

想話
同一角度嘅九叔真係靚仔過牙澤

同意

有聲

你最靚仔 你係世界上最完美嘅男人

好閃呀

死啦覺得九叔屌打澤仔

九叔係靚仔 澤仔係精緻

睇緊毒撚業配交友app

澤仔係靚女

唔入圍喎

真呀
拍埋九叔度真係好有女相

又有得睇

唔知睇咗啲咩
個企劃係做乜9

九叔仲要係下面留：一直都帥盲喇大佬

到底荒謬個位係邊
以前睇過幾次K房整人都係服務生亂入超好笑
呢個完全係一頭問號

話說小賴首歌歌詞可以睇睇先

．Song Lyrics．
詞曲：田亞霍
編曲：秦瀚(秦天)

誰又質疑我 只因我跟你有所不同
Who’s doubting me for being who I am
沒錯 刺激我 只會讓我變得更加出眾
You can irritate me but I only become stronger

你們就儘管笑
Sure, keep mocking me
你們不過是些半調子
Cuz you’re just a bunch of dabblers
掌聲為我環繞
I’m surrounded by applauses
男孩們都為我尖叫
And all the boys are screaming for me

I’m your queen 讓你記得
I’m your queen, just letting you know
我的魅力有多麽的迷人
I’m attractive and that’s the truth
被你依賴 受你期待
I’m being relied upon
我的存在 從來沒有人能頂替的
So no one can replace me

I’m your queen 別調皮了
I’m your queen, stop fooling around
那些廢話鬼才想聽呢
No one cares about that nonsense
想把我打倒 別逗我發笑
You said that you want to beat me
用點大腦到底是誰給你信心的
You better think twice before you act

誰又對我說三道四 乾我什麼事
Whatever they say, it’s not my business

I am who I am
I don’t fuckin’ care
How dare you ruin my name
I don’t fuckin’ care

I am who I am
I don’t fuckin’ care
How dare you ruin my name
I don’t fuckin’ care

臣服我的高跟鞋
Bow down before me
誠如你說的我超正點
I’m so hot that you can’t resist
真是討人厭 處處遭人羨
Everyone is jealous about me
我就是完美 跟你道個歉
I’m sorry, but I’m just perfect

沒本領的人鬧笑話
Stop trolling if you got nothing
沒本事的人靠叫罵
Stop trash talking unless you’re something
我才色兼具 待人謙虛
Everyone says I’m pretty and talented
腳趾還請你笑納
That’s a fact so just show me your affection

I’m so perfect
不去模仿誰 不去討好誰
I’m not a copy cat or a people pleaser
不做長輩眼中的爛草莓
And definitely not an entitled person
I’m so perfect
I’m so perfect
誰讓我狼狽 誰讓我憔悴
Who’s embarrassing me and degrading me
誰對我不利 又被誰消費
Who’s stabbing me in the back
I’m so perfect
I am who I am
I don’t fuckin’ care
How dare you ruin my name
I don’t fuckin’ care

I am who I am
I don’t fuckin' care
How dare you ruin my name
I don’t fuckin’ care

CLAP CLAP 把你的雙手舉起來
CLAP CLAP Put your hands up
Now WALK WALK WALK
All the Bitches follow me

Shake Shake Shake Shake
Hip Hip Hip Hip
Pose Pose Pose Pose
Everybody eyes on me

I am who I am
I don’t fuckin’ care
How dare you ruin my name
I don’t fuckin’ care

I am who I am
I don’t fuckin care
How dare you ruin my name
I don’t fuckin’ care

點解個個都丸子頭

佢哋對「整人」係咪有咩誤解

佢兩個喺淺水灣兩日一夜係咪渡完蜜月嚟
返嚟之後即刻忍唔住要放閃

啱啱見到都想po上嚟佢兩個成日都放閃

唔係業配黎咩?

你睇左條片未
業配同整人係兩part黎
最慘係說好了的業配交友app 最後一個友都沒交到
媒都唔搵個真心慘 誰能救救毒龍

capsule真係好廢呀
就黎好似娛百咁變日經

我睇到好尷尬
其實今天是要整鋒澤辣
然後接龍接左三句

做咩姐你

整人好玩梗係同KTV 夾好
睇有咩人係KTV 唱鋒澤嘅歌
突發衝入去一齊唱嘛 廢到喊

好食

咁會唔會等成日都冇料到

唔會嘅... 如果等唔到埋人氣不足

諗住讚下我男朋友啫

你都好靚仔係為食左啲

搵媒都收貨啦
送野飲入去個時突然拎起支咪
你一槍爆！！裂埋藏我的愛戀～

係呀 冇埋搵媒 做返多啲reaction 埋幾好
諗起都覺得好睇
unsubscribe 係明智選擇

小7好聲音

今次真係好撚尷尬...睇到一半閂咗
澤仔幾靚仔都冇情講

我未睇琴晚個集 但見到呢度d cm好似轟炸澤仔咁佢今場係咪又雷？
我要啲心理準備

唔係 無事發生 好好睇
go ahead

尋晚嗰集必睇
澤仔喺尋晚嗰場已經唔係幾重要

真係好彩YouTube 無分上下集播

暐弘同慧如呀

佢兩個幾襯

上一秒好情深咁唱：你的信仰～
下一秒大嬸mode：我的佛珠！我的佛珠！

今日17直播慧如會一齊

抓不住信仰飛左出街

澤仔做完個柒頭操作fail咗 個樣呆到 仲要唔記得坐低
然後發言口窒窒咁 仲係咁say sorry 有啲心痛添

笑咗

怕他開直播罵我

郭雪芙果然上了

勁快播
澤仔又扮童言無忌 All Day 200萬

玩火

得澤仔先敢激嬲黃大大

笑左 開直播罵 係咪鬧完之後錄

小賴查殺
無野好睇了
好快完場

澤仔永遠都唔會畀佢鬧

好噁心

嘟咀

6個妝好濃

咩發言嚟

睇到打冷震

六號係咪上次貼面？

冇左小賴狼隊點打

一定收皮硬

求其都查到狼

仲要走一民一神大落後到

未發言既好人都要保
但又要狼咬狼

好尷尬

GAME已END

10個表情完全係講中左咁

玩完

我都唔明新玩點解咁中意倒鈎

10同1似番兩年前狼人殺 D狼
求其一個新玩都睇得出佢地係狼

冇報銀水

酷炫又勁喎
諗到自爆要保隊友

又垃圾場

小賴收皮基本上已經可以交牌

快d完左佢啦

發覺每次12人局之後果局一定係垃圾

好悶
快d播28cafe算啦

off topic
頭先個十個鏡頭特登調返出黎又幾有心機

1自我放棄

一啖砂糖一啖屎

好悶呀

仲惗乜呀 實唔夠刀架啦

扮諗

有無諗過佢根本唔知唔夠刀

完！！！
謝謝大家

要刀民.09毒錯先有機

09都唔想拎MVP垃圾場

想多啲鏡頭

今集做左咩

九叔心諗
咁嘅mvp 咪玩啦

呢D 垃圾場好心就唔好放09 小賴落去啦

呢D場搵番煩煩落去就可以叫神職出黎做事了

睇完十二人再睇返十人就覺得好悶好平淡
冇十二人嗰種緊張刺激感

咁應該冇人睇

起碼識得諗屠民
同埋記得佢之前上過都唔係太差

鄧佢哋無奈

尋日就冇小賴 呢啲垃圾局就有

真 呢D 場搵煩煩呢D 就完全無違和感
大大又係唔識做
垃圾場做乜首驗高玩

酷炫D道具好鬼多
不過感覺拎出黎都會DEAD AIR

個樣少嫌棄

這就是on9 娛百

係
上次佢識假跳守墓人添
應該算反骨中最勁
雖然做狼發言都係緊張到不行

小賴走左即刻熄
無左佢無效果

呢集我完全無想睇直播嘅意慾

小賴真係醒 自爆走咗先

三刀牙煩上咗九是廢

諗住俾低新玩遊戲體驗卦

呢D局拎MVP對佢黎講真係冇意思

睇到小賴自爆就停咗 狼隊輸硬

笑死

牙煩呢個look上狼殺咪好地地

首驗高玩其實更加令其他人無遊戲體驗
好似今局一無小賴極速收皮

呢D 局先俾孫生好過

搵吓發燒一哥 孫生啦

咪
再拎多兩拎真係總冠軍見

最鍾意睇mean龍

酸民
要開直播鬧鋒澤

今年冠軍賽如果真係無沁7 應該都唔慌高質

未睇既建議快速飛住睇
呢集又悶又多低玩

鮪魚

me2..想聽多幾句發言都唔得

尋日果啲高玩局又唔放小賴 今日呢啲垃圾局先擺佢落去

直頭唔使睇
邏輯又無 綜藝效果都無 靚女又無 乜都無

可以唔睇
又唔好笑

家暴發生了

冇錯, 未睇絕對唔駛睇

我睇到小賴自爆完就無睇

叫佢2個唔好打
同叫隻狗sit冇乜分別

冇嘅機會都算就 咁少通告

龍女聽唔明咩係抓耙仔停左2秒個下

翻到屋企 用咗2倍睇 仲邊睇邊飛
見到狼陣容就知

娛百情願發煩煩通告都唔肯發小7

等小賴新歌中

郭雪芙個樣好似真係崩崩地

郭雪芙幾有綜藝感

九叔起不來

shana

同埋因為同09熟

請問鋒澤今日係咪度 我九晉兩個講野

因為我喜歡你遲啲係咪會好似覆活咁狂上狼人殺

下星期一互動都幾好

一講完佢就問

燈一燈..講勁少..

八大自己D劇
實狂上吧

係咁攬

公然抱抱

鋒澤個轉身踢幾純熟

瘋狂席席bird極

佛生又係勁生硬咁
隻腳抬唔起咁

龍女到底要恥笑晉仔到幾時

澤仔仲要repo呢個預告嘅story

頂，對鞋

專業撚佛生

笑死~~ER~~~怎麼沒有引線呢

佢真係公關100分
其他三堅一臉嚴肅幫晉仔solve壇野個時
佢將一個問題鳩化變梗

下星期桌遊社好似好好睇

下星期好似好好笑

玩熟左個GAME大家先會多D套路
不過同一個GAME玩咁多次唔知又係咪好事

阿彌陀佛
一次過得罪晒兩個宗教

呢集宣傳應該9號/10號就錄
咁快就上 親生仔宣傳唔同啲

暫時淨係得香港人抖內

玩多3,4次可以轉Game啦

應該暫時都係同一日錄見佢地啲衫好似一樣
會唔會下次再錄就轉game

最好啦
仲有好多可以更多操作既BOARDGAME

佛生好準時

最好轉啦 玩阿瓦隆 如果耐啲可以放棄狼殺

其他幾個唔睇開直播

玩阿瓦隆叫果堆低玩點算仲有youtube班小學生

嘩首歌有啲正

今次個mv高級左好多

youtube 班小學雞都冇咩腦開 唔理啦

好有預感今晚成腦都係 i am who i am i dont fucking care

個Mv勁高級
思佳條頸鏈

露奶頭

換左好多套衫

景同衫都多好多

fashion show

全部都係錢

首歌都係edm 風

睇得出好貴 仲要成堆賣肉dancer
有個好似都係gay youtuber

哇比我想像中搶多十倍
其實拎去外國論壇會唔會都有機會少少紅
好撚正

頂 睇多次先
睇唔清楚d造型

Josh好搶鏡

淨係認到思佳姐外套

睇完mv去睇綜口味星期五晚好充實

歌詞仲要有英文翻譯

彩虹耳環同粉紅色外套條頸鏈都係思佳姐

17呢

首歌都好爆下
估唔到田亞霍咁溫文寫得出呢首詞

條友都幾有才華
咩曲風都寫得出

我成日覺得佢音樂天分幾高
你叫五堅其他寫快歌edm都未必得
我覺得可以多啲搵佢合作

希望佢當完兵黑眼圏細啲

澤如合唱

小賴呢首幾好聽 好聽過娘娘槍

光年之外

繼續留名

又黎

澤仔好似夾硬坐中間分開對情侶嘅感覺

我都鐘意呢首多d
真係燒左好多錢 好多套衫 又最尾場雨

你又嚟

夠la契爺

憑甚麼

坐埋一邊啦毒龍

好型 一啲都會唔會太sissy嘅反感
你會覺得小賴就係小賴
唔係男扮女裝

很老的歌

阿如:Go kenny
立即增加年代感

英文歌變老餅台,我鍾意

已經開始自己跳老舞

真係好老 i will always love u都出嚟

小賴新歌超正

鋒澤把聲真係好大

會聽唔到阿如把聲

曚矇你返黎la

睇完小賴個mv 我覺得好似mamamoo solar首hip
係咪得我咁覺得

9號錄
佢ig鬧完之後第一次錄影
呢集有沁岳一齊錄

mamamoo先啱

見到啦 沁B 真係多出現咗好多 (頂 第一次MVP 仲未播）
同一集仲有荳姐同雨姨

聽完覺得唔似
我覺得似nails hair hips heels個種歐美歌

都9月尾啦仲唔播
個集係7月尾錄架

我開始覺得係無

狼殺帖勝在有矇矇

10月都唔知播唔播到

打錯字sorry 唔好打我

睇完好尷尬嘅狼人殺
再睇埋好尷尬嘅鋒澤tv
點解要破壞美好嘅星期五晚上

鋒澤tv換左個企劃佢啦
成條片都唔知做乜9

睇小賴即刻精神爽利哂
仲有唱老歌嘅新加坡幫17live

小賴MV Views數都升得幾快, 好似快過慧如鋒澤messed up

然後拎個陣唔知有無講第一次
有嘅話啲時序又錯亂晒

岩岩見留言都有唔少人講個企劃
希望之後會改善下
去睇下小賴新歌 mv好揼本

之前佢笑話MVP個時都confuse左好耐
佢真係有講第一次攞
咁都岩呀 岩岩呢場係8月錄嘛(?)
都叫佢唔好亂跳MVP搞到好人亂哂

messed up 升得好慢

其實啲妹妹粉唔鍾意
上次澤仔直播先話之前個問卷調查<憑什麼>排最尾

可能好多人只掛住衝kkbox
明明個mv幾好睇

明明messed up幾好聽

但kkbox排名算升得快
首歌同mv都值得更高view

妹妹仔想佢邊個都唔合作

我覺得仲好聽過憑什麼

明明MV入面澤仔勁好j

呢首正喎 正過飯隨啦

我指佢錄影個陣有無講
有嘅話到而家播就好尷尬

真係好正

妹妹粉可能最想佢唱夏日熱辣辣吃西瓜消暑解渴
佢同慧如d合唱歌嘅歌詞太真實得大人先會明
同九叔d歌都可以比學生黨puppy love代入下

其實合理
妹妹粉最多只會想澤仔同男既合作
同女既合作已經打折
同埋首歌澤仔只係Feat.
唔駛太強求有咩成績既

所以要黑阿采

between 佛三刀首everyday
個半月都係得88萬既
果時唔係追過左絕對發言架咩
絕對發言而家都13X萬

佛啲歌次次都卡喺80萬

其實淨係合唱左一首歌者鋒采
以後都唔會合唱架了

鋒采大把機會啦
一定會再出

初頭個勢咁勁仲諗住1個月唔駛就破到100萬
點知而家過多10日多D都2個月, 都仲係88萬

佢頭先仲要話首歌4年前已經寫左一段
慧如講過幾次個副歌歌詞係澤仔唱出嚟先
佢當年究竟有幾hurt

懷疑澤仔係咪比人hurt完所以依家先唔拍拖

唔HURT得深, 果時點會暗黑到變TVB奸角先

係 應該係佢4年前個經歷
份詞寫得好好 失過戀既一定好有feel

難怪咁有feel
依首真心鍾意

帶望佢多啲拍拖多啲分手

佢抬頭個下j到我出血

慧如話由demo開始就已經有I don’t wanna mess this thing up呢句

沒人認我真預
fuck

黃生啲歌全部都係得8 90萬
除咗背光旅行
但係明明啲歌好好聽
其實唔諗番佢直播嗰啲野
淨係講佢寫歌同唱歌 真係正
但硬係衝得好慢

好有feel係同慧如合作先會見得翻黑澤

你係咪睇左華研

雖然慢
不過就黎一齊衝線啦
北極光同埋我還相信我都98, 99萬啦

唱到好肉緊呢一下我都覺得好型

都kick咗好耐下
係咪Avex冇乜點賣廣告呢其實

成個MV有幾個鏡頭都好好J
有幕係手指督住張枱

慧如話份詞係因為呢句衍生出嚟
好hurt之下呢句真係好有feel
「maybe我適合你卻不適合在一起」

應該少啦
唔係唔會咁鬼慢

正如原音
阿采D MV慢到, 大家可以好肯定1毫子廣告都係冇既

今次今集九是廢又比想像中好睇咼
淨係開頭婁係咁講錯都笑左出黎
謊言箱都幾搞笑
婁9 UP功力唔錯咼

牙煩今集唔煩
幾好幾好
見到comment 有人話明點解婁可以睇穿曬所有人佢觀察真係屈曬機

不得不說 婁睇人真係有一手
唔怪得佢狼殺用眼可以精準咁點狼

觀察+分析系

係好誇張果隻
果個人混合緊D真話+假話真係俾佢分到出黎
唔怪得佢狼殺分到邊D係狼聊爆, 邊D係好人講錯野

請問邊個係佛

今晚集狼殺如果唔係愛莉莎莎坐左九叔個位係咪無咁快end game
佢做女巫會毒邊個

佛地魔Lord Voldemort

哈利波特裡，因為畏懼佛地魔，魔法大眾不敢直呼名諱，而是以「那個人」（ You-Know-Who，又譯神秘人），或者「那個不能說出名字的人He Who Must Not Be Named」代稱

睇嚟mv唔係演技 係真情流露

時差左半個月

又變翻終極時差蟲

睇穿煩煩都算
臨尾09特登兩次都講真話捉反心態
又俾婁分析到出黎勁到

我咁講係咪會狂收負皮

真係有半個月冇點追post 每個post都睇幾頁

變哂

明明#1就有鬼

我要多點上水

狼殺又話冇熱情睇
蟲蟲應該就快出坑

你忘記我係澤仔粉絲仲有永遠支持五堅情 緊係唔會出坑

之前又話支持埋阿采

講漏左孚

咁才是我們的好蟲蟲

蟲蟲會努力跟上時差 勤力穿越

去鋒澤TV度 屌左capsule未

其實我想問下尋晚個集
婁被全票票走係咪只可以認狼
咁所以佢應該指刀？

佢遺言仲堅持自己係預係咪唔應該撕警徽？

真係好垃圾悶到PK 題材來來去去都係個d

要指刀啦
唔指刀個風險都係有
可能同刀, 狼弟又有少少機會刀到自己狼隊友
同埋佢地準備刀預語家的話, 更加唔駛再扮乜野

直情每況越下
同一個MV問答拎去做兩集
今次個整人+業配, 不輪不類, 又唔好笑, 又尷尬, 又做唔到業配目的

業配爸爸先最痛心
最後都係交唔到友

我見人講得幾好 下面Louise 絲
唔知係咪呢度啲人

如我之前所講, 雖然時不時對原音有不少既抱怨
但係原音真係好適合阿采
阿采都好適合原音
阿采係一個好需要被關顧同被愛包圍既人
同時佢亦都係一個唔忘本，唔忘初心既人
之後都同原音一齊加油努力做好音樂啦！
采子出道一週年快樂！

今集真係太太太太爛
睇黎所有人都忍唔住要爆了

其實就算分享歌曲都係得畢業歌果次好少少,七夕又係做得麻麻地
總之就係, 真係企劃又諗得衰, 然後D企劃全部係[表演] 唔覺真係俾到FANS更了解佢知道佢除音樂外既其他野

係呀 企劃真係好差
但唔知係咪正如cm 所講
鋒澤本人唔願意公開其他野
如果唔願望呢個channel 應該達唔到fans 需求

但又話想同音樂分開先另外開一個Channel
但乜都唔想分享自己野的話佢原本係想Capsule打造到好似其他youtuber咁?!
整個鋒澤版搞神馬咁呀

素人定真藝人做youtube channel都90%係興趣本位/vlog
但我覺得鋒澤同capsule開會都講唔到有咩興趣可以拍 跟住就人地做咩我又做咩啦咁
其實本身生活係悶嘅人真係唔適合開yt channel
(或者話興趣就是工作嘅人)

btw其實我真係從來唔覺得九是廢悶 最鐘意睇mashed potato tim
同埋全部都係九叔/團隊真係好passionate 想拍嘅野, 雖然觀眾可能覺得好膠好悶啦, 但起碼都係yt channel會見到嘅野

其實睇左咁多集之後
我覺得似capsule去搵澤仔合作多過澤仔想主動搞個咁嘅channel

咁我都無睇開capsule嘅片嘅唔知個風格係點
但之前小忍幫手拍個條一日鋒澤好睇過鋒澤tv所有片

我唔明點解咁鐘意拍整估佢嘅片睇到悶

即使搞神馬都無問題呀
開箱星馬嘅野 跟住好似阿神咁打瀉哂d野
好似Soya咁同人language exchange講Singlish
fun過依家呢d任何素人都做到嘅內容多多聲

諗唔到有趣企劃不如拍番Vlog好過
你話佢studio入面素顏唔拍得
咁出job(除娛百), 去唔同event總可以拍剌卦
其實音樂人梗係想睇佢地傾作歌作詞d幕後畫面, 錄歌時的花絮咁
不過素顏唔想出鏡就冇計

九是廢我覺得係越黎越好既, 之前有d乜鬼100萬防護裝實測真係黑人問號近一兩個月果d企劃係好睇好多冇乜伏, 同埋佢地有heart好多

其實澤仔個channel 真係冇乜特色 覺得每集都係為交功課而交功課 吸到路人粉真係好難

hello又係我
今集狼殺係咪又唔洗睇

唔洗睇 睇其他嘢好過

都唔係用黎吸路人粉嘅
但連本身fans都嫌棄
路人粉....玩好d狼殺/R下商業搭配歌再講

睇左澤仔TV又係唔知睇緊固睇緊啲咩

搞神馬 得阿神冇馬田都即刻唔好睇啦
得一個人自己開箱古怪野都應該會幾乾

今集一分鐘都唔好睇, 伏爆

頭先先有位巴定絲講
一個美好週五就俾狼殺同今集鋒澤tv 催毀左

睇28cafe

又嚟update一下MVP 先

零九 - 16個
小賴 - 13個
小豬 - 10個
婁婁 - 9個 + 季冠
偉晉 - 9個
愷樂 - 7個
鋒澤 - 6個
卜心 - 5個
荳荳 - 5個
凱希 - 5個
斯亞 - 4個
孫生 - 4個
丫頭 - 3個
采子 - 3個
語噥 - 2個
李洛洋 - 2個
嘻小瓜 - 2個
艾莉兒 - 2個
田亞霍 - 2個
沁岳 - 1個
小7 - 1個
謀俊 - 1個
雨婷 - 1個
李岳 - 1個
思佳 - 1個

頂你, 又不爭氣地笑左

大家都未訓

要訓啦, 唔養足精神睇唔掂ML

上集沁岳佢最尾投凱希 其實都係暈 有咩咁勁？

其實我冷靜落嚟咁睇12人局
我覺得澤仔報返真查驗都未必拎到警徽
當然結果論嚟睇佢只係差左查殺個票

狼隊嘅戰略由發卜心查殺已經好危
越級挑戰一個表水之王
所以我睇唔透婁究竟真係想爭警徽定想快啲出局
以佢個位就算倒返轉發澤仔查殺都可能跳得贏
本來澤仔係真預嘅可信度係場內就係好低

零九係以狀態站邊
卜心自知好人站邊
反而小7雖然係黑市，但佢上票俾警長時都未知自己會唔會死都站啱邊

查個毛上警發言時其實都係勁緊張
不過鋒澤都係日常唔俾人信係真預
所以報真實查驗結果係點真係唔知
可能佢一早就報真金水D人反而唔信佢都未定

你要為阿采打氣

不了
佢實力真係未到可以入總決賽
入到去實做箭靶

報真金水都好難講
始終得09同黑市幸運兒信佢
另一邊除左狼仲有暈好人衝票
可以佢無講返係金水個part好難再有其他人站到佢邊

其實係
就算報完真查驗佢警徽流流一個警上後置位一定唔夠三刀個警徽流好
只係我覺得三刀出局點都要指刀
第二朝都一定知佢係狼兄

澤仔報真金嘅話
再加埋卜心係幸運兒拍死婁
好人又會走返轉頭懷疑歡姐係狼弟
可能又話票金水先

報完真金，應該又到高玩歡被懷疑狼弟被票出去情節

羊羊你同我諗法一樣
票金水

我地同步
以澤仔嘅人設，加高玩歡嘅配置
已經可以聽到佛生把聲

成首歌最記得呢句

好似無人發現凱希都有留言

神配合

今日ML變7PM呀

咁遲撞正食飯時間

話台灣連假補班

紹安覆盤十二人局
話鋒澤操作冇咩意義 冇咩收益

啱啱睇到呢度
佢覺得如果真係要炸身份 發外置位會好啲

我同佢角度似呀
講到尾 佢話狼人會自爆? 唔會啦 警下啲人點睇4 5?
有狼兄就唔會爆
詐視角都無意思 唔退水佢眼中一定係狼啦
如果順序正確 女巫一定打你預言家 高玩歡係選警長時已經準備想毒人

09邊度話要毒10號淨係見到佢周圍望同捽眼

佢有舉拳頭啊

佢仲要特登睇多次高玩歡想殺人個樣
啱啱睇到婁揀發言順序
其實09真係要用呢樣嘢打死4號

證明全場都冇人Care呢樣野

好想叫佢睇下 風險有幾大特別係查個毛發啱順序嘅話就係咁先

係啦 一啱直接收皮 下面仲話咩高端操作
佢直接被噴爆..

紹安話佛生唔交身份可以出局真係好
得ON9王漢話唔使交..

紹安好彩完全唔理王漢講咩
同埋紹安覺得上場12人局好睇啲 我都覺得係

一開始預言家已經出大錯 狼隊又廢
好人狀態又高..又有個輪次一曉不通獵人
民又無啦啦跳黑商

一陣睇吓佢mvp比邊個先

係囉成場得我荳,唔跳黑商嘅小7同毒啱嘅卜心比較好睇其他人都係亂嚟咁
反而上場得婁自己聊爆 其他人都好盡力盤邏輯

比荳荳算啦

我見佢話卜心唔應該講自己幸運兒有槍好易比人出
但無人對跳幸運兒 黑商唔係可以保佢咩求解答

黑商冇跳的話 可能要求驗槍
黑商可能仲未畀技都有可能

係呀 大家都好多錯邏輯..
其實小7保人都係抿.. 唔係邏輯正確
以佢角度應該冇邊個叫玩得好好

咁又係 其實最後大家都係因為狀態先信佢

王漢
鋒澤讓狼隊裸衝 直接點出四狼
王漢
後面全部在鋒澤狼坑裡打

呢啲野係娛百度講算 仲要係紹安底下講

小7完全係求其搵啲理由硬打4咁
但我反而覺得佢話12係低配置暈好人 我覺得合理
12做狼醒咁多表水咁勁 唔會唔拍身份啦但呢啲都係玩人設同偽邏輯
不過最欣賞佢無對跳呢樣嘢
我覺得10號轉推1 12 保9 係黑商眼中應該更似狼

其實小7真係好勁 認到真係好強
其實4今場講到唔少邏輯..

見到你ID

變咗09

變左零九同小7

要公審孫沁岳

沁仔要拍戲
唔知去唔去到錄9/30 ml

沁黑大將軍

大邪教

ml

講完已經唔想睇

金鐘獎直播

睇完ML 再返嚟睇

仲要嘴小7冇幫卜心道歉 跳左獵

ML八卦吓

睇埋金鐘先今晚再睇ml

柯仙

ML

哇 癡綫 咁索...

ml 啱啱睇完

154有冇人開

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(154)